有冇人覺得陳凱琳好似momo

Momo 師

不嬲都唔靚

以為講TWICE個個

本身覺得幾靚， 但越老越似momo

有冇嚇親

本身都忘記momo
依家又要記起

夾硬嚟，邊忽似

面長 大口大眼

block